叫 台灣搞台港經濟圈

食住條水

館長出好多產品

Push.

Good but I prefer 港台

人城咁大個國家你放個小城市喺前面？

佢哋都係講多有乜人會擺自己低啲？Maybe a P?
佢哋鍾意咪叫台港。喺香港，就係港台

台灣已經解放左，唔好黐咁埋